寶礦力（Bonaqua）吹奏區

撤回廣告屈機到

以後一日飲一支Bonaqua

我地波台仔成日做運動
一日飲幾支

夢遊親D 7仔都比人掃晒

我今晚收工都去掃貨

咁能多負評，咁撚多驚察？

港毒sir實屈你暴動

太古吹奏區啦

我白卡喎

一拳100蚊 打能到你變智障 再屈你白卡自己行路仆親

乜撚野Bonaqua
Ponwari呀

我本身智障

Bonaqua Swire既
Pocari就Otsuka既

兩個都應該要吹奏

乜能野呀你
個括號同寶礦力無關係架
你柒左我勸你咪再推

太古廣場咁幫義士
我吹奏埋佢地
條傻西以為我柒左搞亂兩樣野

Ok

樓主識串Bonaqua都幾犀利

Bonaqua係蝗語
新香港人先會用

牙清燈完 間野汁粒都似